在10號風球吹襲下，大家喺邊做緊乜？

利申：喺屋企砌緊nanoblock

上連登

睇緊戲，石原莉奈主演

開工
我屌撚死個風個老母個臭系

睇完ggg vs canelo

係日本旅行緊，擔心緊無機飛返香港

睇歲月神偷，咁岩打風睇感覺仲深

系你老母

打J

處理漏水

陣間打返個 J 先

Who win

canelo

打風緊係扑野啦

離開左香港

食緊山竹牛肉